I know I can Be what I wanna be

If I work hard at it
I'll be where I wanna be😆😆😆

香港冇賣呢個好似

I law I ken

La lala

燈燉燈燉燈燉燈燉凳～ I KNOW I CAN BE WHAT I WANNA BE